茂名政協、化州政協蕭奇標及其黑道關係後，陸續收到網民爆料，揭出更多蕭的關係網及背後中聯辦利用香港黑、白、紅，掌控香港。

【獨家披露-假記者(二)牽出中聯辦】(字幕)繼本頻道上個月播出懷疑假記者、茂名政協、化州政協蕭奇標及其黑道關係後，陸續收到網民爆料，揭出更多蕭的關係網及背後中聯辦利用香港黑、白、紅，掌控香港。